TB都溝到女 你班毒撚溝唔到 係唔係應該反省下

我個人好僧TB
TB本身就浪費左一個系 依家走去溝女就浪費兩個系
真係hi auntie

人哋兩個本身都les，你拗唔直架喎

唔會。兩個好多時其中一個都正常樣 平時咁睇完全唔覺TB 呢d男又得女又得 真係向左走向右走。
上次見到個仲ok既，喺我面前拖手 我望住佢 佢都好意思咁